藍絲 冷血KOL 想洗底？ merry so 面皮幾尺厚？

好心你啦 有本事咪賺香港人錢 返大陸開淘寶店啦

同時間都求下香港人唔好咁犯賤，竟然佢係一個咁冷血嘅人，仲支持佢黎做咩？
大家留意吓身邊有冇人follow佢，快啲unfollow返！

原店ass oh 家下開個新

而家又開間新嘅IG AC 扮乜事都冇？ 簡介到連WeChat都調埋出嚟就知咩事啦 merry so 你醜唔醜啊？ 藍絲KOL 冇job 啊？撈唔掂啊？賣二手袋賣下大陸衫繼續囉，睇下您開幾多個ig shop 😪

可能仲係好多人未知咩事

補返資料

Merry So強烈譴責示威者公開公屋密碼

Push

唔講藍定黃 本身佢個人同佢啲耳環都好樣衰

我淨係針對佢嘅言行㴝講 外貌呢啲唔評論啦

自推下

最後張相代表咩?

真係好多妹妹/身邊朋友唔知佢之前嘅言論，而幫襯咗佢。
因為佢del得好快，佢而家個IG都封鎖留言。
希望大家嘅錢用係更好嘅地方

P牌推唔郁都想推下

tui

之前夠有間扮黃既brand啦
班港女咪又係狗衝去買
佢地邊會理黃藍

有人放密碼出黎咪即係有人借

十世無睇佢了，佢間ass ho收左皮啦？

住公屋扮咩上菜

佢阿哥做狗嫁嗎
公屋扮上菜扮abc
利申以前睇開佢ig

真係要推佢老母

的確係有班on9港女，同時都有班唔知佢惡行
條友狂del del得勁快

唔知啊但仲有成七萬人follow條冷血藍絲

理得佢扮乜菜
藍絲呃人錢同屎盤一9樣

見好多人話話佢啊哥係狗 深藍世家

阿哥阿嫂都係
佢ig有貼相
而家可能del咗

push

唔知佢啲衫係咪淘寶呢

條友del嘢就最快

極大可能係

推

推到佢仆街
仲有jade lam都係藍絲
狙擊到佢地無得撈

公屋舉手就入得架啦
窮撚係度扮大袋,咩料

條女真係又自信又面皮厚 幫佢買野嗰啲係咪盲左

個樣成個男人咁

幫條臭閪pin啦

SHOPAHOLXX 個老細同佢勁FRD

Pin呢個

嘩 原來係咁

pin 喇

Pish

嘩 好樣衰下

佢依架條仔咩人黎，又係唔岀樣

一世記撚住佢 推

真人好撚樣衰

條友書又讀唔成，日日以為自己潮流教主
英文都唔識個，溝個鬼仔仲要簡個識中文既
見到佢啲作狀相就好想笑，拎份英文報紙扮睇標題果幾隻字都要查字典啦

推到佢仆街

推，屌你老母

藍曱甴店

哎呀 唔小心推撚咗

各路英雄一齊推 不過依排個個都追擊屎盤先

真係有好多妹妹唔知咩事幫襯距㗎 唉

仲要喺度事後偽黃 係咁出黑色嘅外套

相由心生

做到嘢

相都冇去得去邊

笑死人 痴線西幾時審埋佢
佢罪行大把

三點式加平底鞋
不過佢同屎盤個樣有3分似

唔知

樓主你都要PIN先得架

等多啲知佢真面目

time to k d

好樣衰